一人一個投訴警察方法

第一件事要重課立場，見到記者比人打到仆街。
一人一信去信公務員事務局投訴警察。

727 去元朗 拆祠堂